醫護真係賤過地底泥

本身以為淨係政府會推佢地去送死
但原來香港人都係一撚樣
一句支持 就可以乜都唔使做 由得佢地同政府+病毒孤身作戰
一句支持 轉個頭就繼續撲口罩 人地罷工人地事
咁同推佢地送死有咩分別？

身處係香港都真係一件幾可悲嘅事
政府垃圾唔使講
但其實D人都唔好得去邊

我講緊嘅唔係果班無腦藍絲
對果班智障人士我從來都無任何期望
我講緊嘅係你地班自以為醒目過人 有“良知”嘅真香港人
其實可能到頭來所謂藍絲黃絲根本就無分別
都只係一班淨係識苛求人地嘅自私撚
都只係一班希望坐享其成嘅廢柴

香港人 你地係邊？
醫護努力守護緊香港果陣 你地係邊？
當初加入公會係為左D乜野？

工會 你地又去左邊？
危急存亡嘅關頭都唔出離 咁搞離把撚啊？
當初搞工會究竟係為左D乜野？

唉 無咩事我都係翻出去 兩盒 thx 啦

某程度上認同
但你個標題好撚衰

完全認同

只係客觀陳述事實
利申：見到自己嘅未來

黃絲本身都係淨係識叫人地做勇武
自己企係後面,美其名做文宣/後援

不能同意更多
事實係好慘